第一年過情人節 送唔送朱古力好

琴日整好左嘅朱古力太樣衰 冇拎出街

本身諗住今晚再整過 先聽日補送

但男朋友好似好期待禁

正日送 樣衰都唔怕
（今晚送我翻屋企個陣 拎俾佢)

定聽日補送？第一次要送靚靚仔仔嘅